你地會揀左邊定右邊

企左係架火車到 好多人
左邊個個有煙臭味 右邊個個有臭狐味
Um住個鼻又唔係幾好意思
已經好努力閉氣
唔好屌我做咩唔落車 趕番工啊

你地會將個頭擰去左邊定右邊

正評 煙臭味
負評 臭狐味

煙for sure，右邊會嘔 而且好污糟....

我揀um鼻

好彩未食早餐 我差啲想嘔

已經間唔中有um 有臭狐個個應該知 放低左隻手